優勢絕對係我地個邊

首先, 休息撚散水撚退散!!
港共依家已經無晒棋, 所以尋晚先用下三流手法

煽動藍屍"止暴制亂" => 點知出左人命
黑社會行動 => 班白痴玩到想綁架女仔

我敢話優勢絕對係我地個邊:

1> 各大守城壯舉
各大學手足, 基本上經過中大一役, 暫時係絕對安全
因為攻打大學帶來既國際輿論, 係現時港共同中共政府承受唔到
本來中共一直努力阻止人權法係美國通過, 尋日之後, 連最撚麻煩既Mitch McConnell 都開始轉口風, 之前遊說努力可謂全部白費
而日落國亦都少有地開口

所以政府係絕對唔可以再用硬性手法攻城
只可以用軟性手法老嚇大家, 今日見到幾多風就知 (PLA, 撤師生等等)
(但係Dioxin 係真係有, 去到UC 都有雀仔死...手足小心)

2> 黎明行動絕對係渣中左春袋
因為各大手足努力, 好多交通要道都被截
停課做到了
停巿黑警做到了
如果連政經中心既要道都被截埋, 基本上全香港就已經停止運作
真正被動三罷
所以點解油塘咁多狗, 就係咁解

3> 示威目的達成
好多手足去到呢一刻, 好似忘記左我地出黎示威目的係乜
- 同政府講我地無放棄
- 擾亂秩序, 增加政府管治成本
由港共依靠黑警開始, 基本上每一個動作都係幫緊我地
而且仲開始想玩人民鬥人民, 香港越亂, 就其實係幫緊我地完成我地攬炒既目標

要記住, 呢場仗係好長
依家發球權係我地度, 千祈唔可以縱容自己
習慣左無規管既暴力, 就只係純粹既發洩
唔好令自己成為最討厭既藍屍
記住我地以武制暴既原則

最後
天佑我城
光復香港
時代革命

幫推

哇屌, 岩岩打完, 見到人權法玩 HOTLINE
6 個鐘就過!

唔知係咪 大陸要777咁強硬 打中大既話,
如果唔係 係777 D軍師叫去打既話 就真係終極大傻仔
睇返東南亞 革命歷史 打校園就被人屌爆啦

雖然好擔心 中大生,但心入面真係笑出聲,
本身外國都冇再keep住報導香港示威,咁樣搞一搞 全世界都報啦低能仔港府

借個位please

希望可以幫手推上熱門
一個新方向

We have a new idea to promote CCP,
Do you think it will be work?
Please refer to following post and leave comments below.

機會嚟啦文宣組

我覺得打中大唔係高層命令
係LOCAL 指揮想佔二橋 ON99 打左入去

【真真正正大春袋】中環網線！！！

千祈唔好
要搵邊度斷好難

甴近平

幫手推
急!!!!!!!!葵涌邨要人要記者!!!!!!!

甴近平 二號

甴近平 三號

樓主分析得好
推~

11月14日中午講完, 同時360股價爆升

謹此向優品360 發出聲明，能完成以下要求，保證以後生日蒸蒸日上

連續半日升到爆, 今日升左20%
我僅代表福建幫多謝連登左膠
一支汽水換回股價大回血

請廣傳香港人親手救360

連登不代表我 裝修與否 前線決定！我地共同理念是攬炒！

五毛風向：棄守大學，深夜塞路到天光不了，砌牆阻路不了，快d走

360 too late too little

Dioxin唔係重過空氣咩
UC都有

唔知係咪吹到上去
定雀仔吸左飛埋巢死
一死就三隻

推

佢地以為恐懼會令人放棄
事實係我地因爲恐懼已堅持落去